Oh My Girl Banhana 祝大家聖誕快樂

好cute cute

QQ...

成隊去親地淋啦

好想同佢地3個玩4P

u=on99...

5好咁講咁..

我鍾意呀

勁可愛

你5可2咁講..

點解改名?🤷‍♀️

咁樣唔得 因為有我地保護

收皮

因為我改佢做87

層主快Dpk4

難

我+>你

話左=我隻9

但係仲有我

U=88

me=legendary

So cute